【奪命火警】觀龍樓單位起火 男子墮樓慘遭分屍

西環龍華街20號觀龍樓二座，清晨5時18分，41樓一個單位發生火警，冒出濃煙及火光熊熊。多名街坊發現報警及自行疏散，有住客手抱嬰兒逃生。

消防員到場撲救前，一名中年男子突從高處墮下，跌落行人通道頂，慘遭分屍，殘肢留在通道頂及散落地下，當場死亡。消防動用一喉一煙帽隊撲救，約35分鐘後將火救熄。一男一女吸入濃煙不適送院。現場消息指是冷氣機起火，警方正在場調查。

消防指現場火勢猛烈，單位嚴重焚毀，稍後消防搜索犬到場搜索證物，約11時許，法醫到場登上行人通道頂，搜索證物，稍後撿走兩袋證物離開。而下午約2時，政府化驗師到起火單位搜證。

隻腳

推post